三十歲女拍過幾多次拖先算多？

我今天三十歲，單身。之前大大話話拍過6次拖，有兩個月，亦都有年幾。。 同埋細個時有D散拖，幾個禮拜個D，或者有非友誼關係，但係過左25歲都無啦。

想問問各位巴打絲打，算多唔多？

多

三十次

30歲算少

你信佢6次

女仔6次 唔算多啦

靚少少, 識人2X歲拍10幾次都有

非友誼關係是指

我覺得幾星期嗰啲真係唔叫拍拖

Dirty

係咪我錯覺
呢兩日成日都見到有p牌ac無開過任何post開個感情po 之後就推到上熱門

幾個月個啲都可以叫做拍拖，幾個星期個啲

唔係錯覺

應該問俾人屌過幾多次先算多

樓豬年青時性經驗咁豐富，查下成人網有冇做女一先啦！

識人唔靚2X歲拍10幾次都有
女仔通常只要你想，就會有得拍

多過1次就係臭雞

其實1/7打後keep住有

咪同拍拖次數差唔多LOR

你都算人盡可夫

10次以上啦
但比人屌過既次數如果係多過拍拖次數就算冇10次都可以入臭雞行列了

應該話係屌過佢既人數多過拍拖次數

都冇話正唔正常嘅
少有少拍 多有多拍
你係指將來另一半介唔介意？

咁如果佢只拍過1次 每星期做愛2次 拍2年 分手

咁佢到 第2次拍已經係臭雞?